# TMS

Classwork and homework

## Проект по обучению
Домашнее задание находится по [пути](https://gitlab.com/swoosh36th/tms/-/tree/main/src/hw7) 

## Домашняя работа номер 8
Часть 1 -  Создайте ENUM со всеми месяцами года. И выведите названия месяца по номеру месяца в году.

Часть 2 - Создать классы по схеме с методом getArea(), который бы рассчитывал площадь для каждой фигуры.